星期六上班正廢柴!!!!!!

又要恥笑

笑死

屌你老母！

唔開post?好凍

您狙擊腦魔返7日

啱啱先食完早餐爆完石

笑到我

柒頭們起身返工啦

番半日
有一日假
點解唔返

起身飲茶 好撚爽

想做啟勝

波台都係5日工人階級

狗做

你做左幾耐

？小妹唔做狗